救護唔屬前線醫護

去阿布買口罩，職員話救護唔係前線醫護冇優先，咁救護算咩？
慘過狗

下

唔好批判 私人企業

自己組工會，無裝就罷工
搵特首算賬

係職員講，當場笑咗，唔買了，留俾前線啦

我信你 我意思係我都呆咗

真係賤過狗啊
到到都唔當係人

入咗新公務員工會，冇批判，係想知大家覺得救護係咩定位

唔洗一出聲就咁既，呻下都唔得

如果以專業資格來講
救護真係冇
Dse就做到

唔怪政府走去怪無義務嘅黃店？

唔罷工嘛 抵死

阿布泰亦為前線醫護人員作特別安排，指醫院管理局之前線醫務人員及工作人員、邊境管制站的海關、入境處及衞生署員工，只需在親身前往門市購買口罩時出示工作證件或委任證作實名登記，即可優先購買口罩、毋須排隊。

想問返樓主係咪閱讀理解零分
睇完都唔明點解救護有份

救護員都係前線醫護一分子 好多都係同路人 唔好踩低人

上連登又話攞嚟賤，出街買口罩又話唔屬前線

真係入錯行，入著個俾入恰開既
救護一直俾消防打壓係事實，人又少，資源又少，但工作量好撚多。
所謂救護工會只係每年俾本更薄日曆仔你，實際係幫處方打壓你，因為你任何要求，佢都係同處方講，但完全順處方意，例子之前話救護唔戴名牌，其實當中仲有好多要求，我記得有加裝備之類既，幾樣要求，淨係俾你唔戴名牌，然後就冇然後

救護比aed triage有時係企喺更前線
d人call車都未必肯講自己travel hx contact hx
有咩事要escort去idc又係佢地
點解救護無份？我唔明

我冇怪喎，只係無奈上嚟講兩句，冇話佢錯

呢個真係有d on9
前線救護有時面對既生命威脅可以嚴峻好多

唔緊要嫁 最多攬抄一齊死
最好咪撚叫車

好好笑

唔係話dse就做到就廢既，綠牌做到既有啲護士都未必做到，講緊打針落藥
同埋散仔都有唔少大學生

撞車 無人救咪撚問點解
屋企人有急事 無人救唔好問點解

係，我都認命，問啲同事，大家都冇咩意欲，我自己sl算

突然間覺得喺香港做自私撚，賣300蚊一盒救救牌口罩個啲仆街陷家剷好過
冇人怪責囤貨炒口罩賣假貨嗰啲仆街藥房
好似樓主依啲做紀律部隊嘅，唔去怪責政府唔提供足夠防護裝備俾前線，唔封關日日要救護車載支那蝗
反而去圍攻一個諗住做好心成本價賣口罩嘅普通人
真係痴撚線

樓主
任何職業都值得尊敬
但救護的確唔屬於阿布賣口罩既指定人士

任何時候都諗一諗，自己坐唔坐到的士先
小小嘢就叫，我哋唔玩你醫院護士都要你有排等
仲有啲見過既仆街嘢，想知再講

明明講緊救護唔算前線醫護
你又將重點放係口罩度

你又知我冇怪政府？我屌到上頭仆街啦，sl都攞埋，咁會即刻有裝，會即刻封關？
我都係問下救護算係咩炸喎，冇一聲怪責，你自己身有屎就話我怪人哋
我唔係見人好恰就恰好似你咁喎

所以樓主既意思講救護竟然唔算前線醫護
你任何事 不論意外 / medical 救護比任何一方都早到現場幫手
樓主只係愕然姐
你就一句唔算專業人士

前線醫護人員，我get 錯啦，我唔啱
香港救護真係唔算得係咩

咁你識唔識PM阿布泰建議佢下一lot貨加埋救護做前線優先？
公開擺咗人上枱又話冇意怪責人哋，係咪搞笑？

成日屌救護唔罷工
你諗下時時刻刻都有意外嫁
死人嫁 咪撚將救護攞嚟做政治籌碼啦
呢種係緊急服務黎
由入職就發誓對市民既承諾
唔好成日覺得事不關己 每分每秒都有人需要呢個服務

痴撚線 而家前線救人高唔高危都要分專唔專業？

樓主 唔好咁灰 我覺得算前線醫護人員啊
好多謝你既付出
係咁岩佢地無諗到救護姐

專業人士係點定義唔知大家點定義
救護可以打針吊水救低糖高糖休克等人士
不醒人士要cpr仲可以插喉幫佢
心臟病，氣管收縮或都呼吸道出事抖唔到氣，俾到藥幫佢
炒車骨折唔洗講啦
病人同家屬有嘢問答到之餘仲可以教佢可以點俾個方向醫生去醫佢，有個patient以為自己心臟病，但睇咗好多醫生都冇用，心臟健康，ic有建議佢問關於胃果邊既嘢

未必真係專業人士，但唔係啊豬啊狗都做得好

你又啱，不過我都想知下其他人點睇救護啫
我放上嚟就係怪責？但大家當連登係批鬥平台，我係想上嚟討論下，但做得比較差，sorry，我會pm下佢建議下佢
Thanks

多謝你不過救護唔爭氣係事實，以前工會會貼大字報喺救護車反抗處方，會遊行表達
宜家淨係叫你入會俾錢
身邊兄弟又冇咩反應
我自己sl已經俾人mark名，返到去有排煩

救護先係最最最前線接觸到病人
要幾自私既人先會話救護冇用

呢班人有事記得唔好call白車

已經pm左阿布，希望下次包括埋救護

btw 大家諗下過去半年救護食過幾多次tg
都係得外科口罩咋
唔明點解有班人可以自私到屌救護唔係前線醫護人員

救護先係最前線 病人又有機會會反抗打鳩你 冇啲力水都唔得

我都同意救護應該屬於前線
成日要載啲支那蝗，基本上真係每次on duty都有機會直接接觸到患者，仲危險過好多醫院醫護
所以唔應該貶低救護嘅付出
不過阿布泰畢竟都係一間私人公司，其實係冇責任保證邊啲人可以買到口罩
人哋肯原價賣，又肯俾有需要嘅人優先去買，已經好過好多公司，只係過程中有少少不完美，同佢哋建議返就得
開晒名擺上嚟連登，就算你原意唔係怪責，客觀效果就係公審緊阿布泰
私底下PM佢哋，我相信佢哋肯接受意見嘅

佢寫明HA 啦
咁你係消防處呀

識得有仆街𠝹損手指尾都call 白車
俾成班frd 屌撚左佢成晚

收到，以後我會注意

佢係咪搞錯左救護同FA呀
救護都唔撚係前線醫護既話 真係冇嘢好講
上面屌樓主個班係咪痴線

外行人管救護，想喊

日頭都冇咩嘢，夜晚你真係
返夜冇得瞓好撚慘

唉。

其實樓主都係想討論一下 睇得出佢無怪責阿布嘅意思嘅
救護根本係最前線 又無得揀唔做支那 call
樓主你都要小心好好保護自己

倉冇咩

配給，宜家唔俾自己攞